(未FC/半FC) 八間預定流感診所(隔離站)位置周邊住宅/中小學幼稚園/商場

Quote番琴日個Post
由於九龍灣果間似乎已經FC，而屯門亦有區議員展開聯署抗議
因此小弟就決定仔細望下哩八間診所既位置同周邊環境
懶人包：
1. 每個隔離站幾乎完全被密集住宅包圍
2a. 幾乎每個隔離站附近100米範圍內必定有中小學幼稚園
b. 每個隔離站一公里範圍內必定有中小學幼稚園
c. 每個隔離站一公里範圍內平均有3-5間中小學幼稚園
3. (個人推測) 屌你老母臭閪港共政府想透過武漢肺炎大量虐殺香港本土居民

以下係各個診所既地圖
紅色 : 隔離所
橙色 : 住宅用地
綠色 : 中小學幼稚園
藍色 : 商場/人流高度密集場所
由於係靠肉眼觀察因此可能會有另漏 麻煩當區巴打再補充

九龍灣：九龍灣健康中心普通科門診診所
住宅：
麗晶花園／啟泰苑／德朗邨
中小學幼稚園：
聖公會九龍灣基樂小學
基督教小天使(麗晶)幼稚園
天主教柏德學校
仁濟醫院羅陳楚思小學
高機會人流密集處：
啟業商場

淨低七區我慢慢打 大家睇住先

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter要人撥火】英美議員出聲鬧英政府話用華為起5G！

中九龍：中九龍診所
住宅：待補充

中小學幼稚園：
中華基督教協和小學
拔萃男書院
拔萃男書院附屬小學
合一堂學校
九龍小學
五旬節小學
華英中學
基督教女青年會丘佐榮中學
鄧鏡波中學
閏光書院
協恩中學
高機會人流密集處：待補充

屯門：仁愛分科診所
住宅：
華都花園
怡峰園
兆安苑
中小學幼稚園：
仁愛堂劉皇發夫人小學
屯門官立中學
廠商會蔡章閣中學
高機會人流密集處：
屯門市中心
華都商場
新都商場

西營盤：西營盤賽馬會分科診所
住宅：有Ｄ多自己睇
中小學幼稚園：
香港保護兒童會譚雅士幼兒學校
聖士提反女子中學
高機會人流密集處：
待補充

圓洲角連醫院幼稚園中小學老人院都有 仲要1百米唔夠就係住宅
隔離就馬鐵同巴士的士小巴站

粉嶺：粉嶺家庭醫學中心
住宅：
瑞栢園
翠林
祥華邨
粉嶺樓
喜福邨
好似仲有好多村屋
中小學幼稚園：
粉嶺公共學校
Fanling Lutheran Secondary School
粉嶺浸信會呂明才幼稚園
高機會人流密集處：待補充

啊屌係我仲計撚漏左公共交通工具spot

圓洲角隔離係沙田第一城屋苑指標 52座既炒家樂園 第一城一爆就係咁先

圓洲角：圓洲角普通科門科診所
住宅：
愉田苑
欣廷苑
翠麗花園
春暉花園
中小學幼稚園：
浸信會沙田圍呂明才小學
台山商會中學
慈航學校
林大輝中學
五旬節林漢光中學
聖公會林裘謀中學
聖羅撒書院
高機會人流密集處：
圓洲角公園(?)

筲箕灣：筲箕灣賽馬會普通科門診
住宅：
峻峰花園
中小學幼稚園：
勵志會梁李秀娛紀念小學
慈幼英文學校
慈幼學校
啟歷中學
聖馬可小學
高機會人流密集處：
天悅筲箕灣廣場

南葵涌：南葵涌賽馬會普通科門診
住宅：
葵聯邨
葵盛西邨
葵芳邨
中小學幼稚園：
順德聯誼總會李兆基中學
獅子會中學
基督教香港信義會葵盛信義學校
聖公會主恩小學
中華傳道會李賢堯紀念中學
路德會啟聾學校
高機會人流密集處：
葵涌廣場

push

自推

人地福建隔成一公里都暴動
而加起到你屋企樓下啦屌
唔可以放棄架

係咪痴撚線
d病人走出黎/假陰性放左附近就中哂招

第一城會多D人集埋一齊